揀女朋友定兄弟?

女朋友行先定兄弟行先呢?

女朋友
兄弟

女就得一個
兄弟就十幾個
你話呢？

女日日換都得
兄弟有冇得日日換
你話呢？

你做到日日換女先講啦
兄弟冇咗夠可以識過啦

我仲以為有人會答兄弟嘅女朋友

屌你老母

女朋友就算點維繫都可能有分手既一日
相反 兄弟就唔會

所以 都係女朋友行先?

日日換果啲係雞！妓女呀！
不過睇你都無女

有女 = 女朋友行先
無女 = 兄弟行先

兄弟... 情與義 值千金....

呢條問題只限於有女人士答

咩年代啊

揀兄弟嘅女朋友

揀女朋友嘅兄弟

揀黃金

女朋友
佢佢幫我搵兄弟 冇左再搵過

當你落難時邊個留係你身邊就知
所以簡咗女朋友

我冇兄弟 得班酒肉朋友
所以女朋友先

你同女朋友嗌交係邊個陪你？
相反你同兄弟嗌交，你女朋友會唔會咁做？佢只會話你睇個兄弟仲重要過佢